AMD 推出新一代顯示卡產品線「Radeon RX 500」系列

AMD 於日前宣布，將推出取代既有「Radeon RX 400」系列顯示卡的新一代顯示卡產品線「Radeon RX 500」系列，首波預定推出 Radeon RX 580 / 570 / 560 / 550 共 4 款產品，預估市場零售價 229 美元到 79 美元不等（折合新台幣約 6970 元到 2400 元）。

Radeon RX 500 系列採用改良版的 Polaris 架構繪圖處理器核心，與 Radeon RX 400 系列維持相同的 14nm FinFET 製程與晶片尺寸，透過細部的微調改良提升良率，增加有效的處理單元數量（CU）與提升運作時脈，提供較 RX 400 系列同級產品更高的處理效能。

超下頻又一代

對撚住AMD真係無撚言

聖誕買左460 諗住cheap cheap 地玩下
點知而家560 仲快仲平

呢d 真係先入為主。
細細個買廠機 已經用慣左amd

電腦既野不嬲早買早享受架啦
你依家買左560，你好快又發現660

又改名卡

架構一撚樣都叫新一代

其實N卡D乜TI咪又係一樣

1080 1080ti 都寫明係10系列

都係

GTX770 GK104 但個性能係GTX680

一係就早買早享受
一係就一直都等佢出新一代

利申: 後者, 我係窮撚

電腦嘅嘢就點都追唔哂
係睇下夠唔夠自己用

1080Ti多左好多VRAM

其實一路都係咁啦
amd 7970>280x跌2級
6950大概等於7850/7870
n記都差唔多

冇所謂啦，改左個名之嘛

之前係有跌級

但480超一超變580 太無誠意

網上話480寫寫嗰bios變580係咪真